
                      Estubo genial desde el comienzo hasta casi el final... el desarrollo del personaje... como fue encontrandose a si mismo y a su madre... el drama al vivir con una familia adptiva...... Lo malo fue el final... ESE final.. lo hubiera esperado en la segunda ..o tercera pelicula... porque si fuera asi.. caeria perfecto!!!! pero no... pusieron ese final en la primera pelicula... fuera de eso.... estubo buenisima.
        
            